有冇人覺得自己會孤獨一世

覺得身邊冇一個人可以走入心底
那怕係另一半都好，都總係成為唔到soulmate
到底係我嘅問題定係對象嘅問題

無問題 太了解都未必係好事

所謂朋友都喺，好似一脫離一個階段圈子即刻唔同曬
明明以前可能成班日日一齊返學食飯
但之後就唔會點聯絡，好羨慕啲人可以有幾個fd喺可以由細一直keep住關係

依加返學同啲同學相處得好好，日日一齊鳩下鳩下咁玩得好開心，見面又會傾心事，但喺一放假就唔會點wts嗰啲，有時諗過會唔會唌自己太被動，應該要主動啲wts佢地但喺又好似唔知講咩好

好快慣啦 無咩問題

畢業之後又可能會變㗎啦